張敬軒 HINS (49) Surprise Album《The Brightest Darkness》現已登場

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

lm

軟仔嚟未
本地音樂人/Page/Group MeWe整合

lmlm!

軟仔幾時開番個mewe（快d mon post）

Ig留言/ dm最快或者dm wah wah

Lm

Support

New post lm

Lm 唔該樓主

討論返上個post
其實我覺得而家個facebook應該都唔係佢管
得ig係佢

facebook佢直頭就嚟好似微博咁hea出post唔知佢係咪淨係用自己account睇嘢only？facebook都冇乜人睇啦依家都其實

啱呀，一心一意過檔MeWe

今晚好似有果個tvb訪問？

佢亦都話過今個禮拜會有返啲早餐post

我以為會上電台做訪問 等左好多日都冇

可能下星期 我見泳兒都係今日先上騷動音樂 係佢地ig page見到post左佢

佢啲social media run得好差 好似剩係用ig咁

起碼叫有update其他social media好似開嚟擺咁

軒仔新碟 The brightest darkness 討論區

見有人開咗新碟po 可以去嗰邊集中討論
無論好壞感想or意見都可以講下
我相信軟仔都希望收集多啲意見

英皇唔俾開

佢吹啫 其實冇人肯定係邊間公司 英皇玩social media咁勁 無理由唔比嘅

唔係啊 原來佢間婚紗舖價錢好親民架 我睇訪問講

其實呢個價真心ok

我未結婚咋 結婚嘅都好想幫襯佢 啲婚紗咁靚

咁又真係唔算好貴喎，比正常貴少少咁
但加埋間鋪嘅環境，其實好OK

係真心好平

有

其實係咪出完隻碟就算
唔乘住上個禮拜個勢做宣傳

會唔會係上電台要排期？Fiona依家同禮禮做緊訪問講隻歌 佢比軒早少少岀新歌 會唔會下星期到軒？如果真係無宣傳 我會好失望

大家loop下啦 啲tvb片上曬trending top10

今晚返歸就瘋狂loop，禮拜六日有排loop

下星期一903

下星期一啱啱嘉姐講完
播緊俏郎君btw

Really!!!! 太興奮喇

咩節目黎？好耐都唔聽電台唔係好知

星期一 1200-1400
叱咤903 叱咤樂壇
軟仔會喺1230環節出現

好突然

唔突然啦明明話呢個星期做宣傳㗎嘛

英皇新碟隻隻歌都up左30秒試聽
但係hins 仔自己channel都up左全首wo
姐係點

宣傳/ 排版啫可能

嗰個系google個music 自動上架 唔關軒軒事

o 唔講都唔G

系
係

紫色樽領 係佢先carry到

紫色配鮮綠色

諗起Bosco

軟仔啲fashion sense真係好難跟

我以為得拍MV先會有咁嘅配色

唔好啦.gif

我見啲人都係係屋企開live連903 個邊做 點解佢好似錄定咁

仲要係姣紫

咁大個project 仲分兩日播錄定唔出奇

sor 我錯

諗起Danny仔

超後生超靚仔

禮禮成日都咁支持軒軒

YouTube music自動生成嗰個 俏郎君 上到熱門24
mv就上熱門11

日日都要係屋企到播碟
隔離屋真係幸福

軒軒話同老闆講飛圖自負盈虧
我哋嘅願望會唔會最後可以達成到

間接證明個mv拍得唔好

有種佢又「大個」咗嘅感覺
咁樣chillchill地做訪問都幾好
真係好carry到綠色+紫色

佢手指真係肥嘟嘟㗎

咩願望

即係以後可以直接比錢佢賺

所有嘢都可以自由控制 創作又好發言又好
起碼唔使出啲19公關post
出親都害死佢

如果係買多幾隻碟又點話

可能係角度問題

其實私心想佢放多啲時間心機係自己到 除非佢啲副業真係賺到錢 但又唔似會 純想搞活化保育同埋唔想佢咩比多啲資源其他人 我想佢將資源放喺自己到 一年一碟 隔年一show

隔年show又誇張咗
以前係4年一場 係近一兩年養到大家好似要年年開

寵壞曬
得閒好似之間降兩度咁 搵隊band開下Avon live都收貨
翻唱多啲舊歌同side track比我地識下

可惜佢太高要求 online show可能佢未必buy
唔係學佢話齋同一啲新人合作搞live show 順便培育新人呢個方法幾好
同埋其實佢都有曬優勢 可以喺自己嘅錄音室搞
拍片又可以返餐廳/婚紗舖 label又可以出自己嘅

軒軒要加油呀要課金同我哋講聲

online課金show
咁嘅時勢 都開唔到真live 有好過冇
出SI嗰陣個alberose發佈會同奴奴chillchill地都好高質

細姨媽真係笑到我癲

佢本身2017/18/19都有 所以隔年都唔係完全唔可能 大前提要放水佢做

再差都希望佢可以出下碟同一年2-3首新歌 如果唔係真好辛苦（如果年年都2020咁潛左）

今次新label第一隻碟 同佢開靚個頭佢

Exactly我唔會特別鍾意佢推嘅人 因為真係鍾意嘅係佢 唔會愛屋及烏

希望佢做到 如果ok 我又覺得佢推新人都ok 只係唔想因為推其他人耽誤左自己

佢不嬲靚仔

張敬軒同joey起碼同級啦

「唔會好似Eason joey咁紅」
我覺得純碎係Eason打咗入台灣市場 Joey打咗入內地
香港嚟講 我覺得佢地已經算同級

我愛你，張敬軒。

香港最高串流量本地歌手
1. 陳奕迅
2. 張敬軒
3. 容祖兒
4. Dear Jane
5. G.E.M.

香港計hins係紅過joey 所以我話佢地同級

我諗佢真係好多野做好忙所以好攰

新post真係一個俏郎君

會唔會個間係安排比佢爸爸媽媽住嘅 但因為疫情而擱置左

希望佢開Live啦

可能兩邊住？但一間應該係比佢爸媽

kkbox live係zenta姐 但另外個深夜live唔係

可能佢喺佢個倉搬啲其他傢俬出嚟用

到底張生仲係咪住Alberose係個迷

張生個生理時鐘好難捉 事關佢4點開live都試過

4點開live嗰次係咪素顏
你咁樣令我又唔想瞓住

都有妝㗎 我冇記錯嗰晚係喺伊館東華三院表演個次

4點了 係咪瞓得

啱啱903播咗少少俏郎君第二個版本

好sweet呀佢真係

原來一連兩日

2021 香港唱片商會銷量榜第2週 2021/1/16

TW LW NW
01 NE 01 The Brightest Darkness / 張敬軒
02 02 02 Evermore / Taylor Swift
03 04 06 i / RubberBand
04 03 05 不能放手 / HANA 菊梓喬
05 01 04 Limerence / Dear Jane
06 10 04 Awaken / 馮允謙
07 NE 01 Create My Own Universe / 梁釗峰
08 RE 14 So Called Love Songs / AGA
09 05 02 Love in L.A. (CD) / 容祖兒
10 RE 06 Negative / 許廷鏗

OUT
XX 06 07 Dear Secret / Gin Lee
XX 07 04 The Album and The End of it / 麥浚龍 x 謝安琪
XX 08 05 Positions / Ariana Grande
XX 09 02 Everything is You / Supper Moment

停擺乜春呀903
癱瘓呀你老味

我想問下除左聽，有冇得睇？

my903 FB可能有

究竟監俏郎君個個係邊個

播了

真係拉得好長

呼吸聲好似好大

真係好張敬軒 呢個version

兩個ver 都好聽

soft得滯

個轉音好Signature

軒叔版好聽呀都

宜家個version 肉緊好多

入牒好聽啲

幾時公開埋 不如偷偷地聽新歌 版

唔好啦

佢真係好追求完美

姐係唔係廖志華？

笑死 粉紅色

軟仔係永遠的少年

次次聽懷舊情人唔知點解都覺得好好笑 但好中意

無啦？？

[/member]太短聽日唔得閒聽呀[/member]

第一個字 想~~~ 已經毛管棟
#讚美嚟

我次次都聽到屌起手機

真每次聽到第一粒字已經起雞皮但又忍唔住聽埋落去

係喎!
成日諗如果軒叔 concert唱呢首加埋跳舞會點

係

我無買碟唔知

CD Player 都無

年輕的這對手 張敬軒 不敬你又如何

有片啊

同感
香港樂壇有佢地真係好好

妹妹不行了

是日電台宣傳

1230 903叱叱樂壇

1700 香港電台第二台 騷動音樂

張敬軒腸掛肚
所有fans嘅心聲

港台有重溫

頂佢真喺好鍾意呢隻鼠

佢講嘢好正
佢開talk唔唱歌都想去睇

仲要有人送咗個土拔鼠散紙包俾佢 佢收到一定好開心

40歲嘅軟依然童心未泯

加埋皇后

今日903專訪有喇 cr: Diary Of pig

準備聽騷動音樂

做咩播緊新聞嘅

佢句收聲啦好好笑

我聽佢電台電視節目訪問入坑

hi 又見到你

念慈菴，呵你個肺咪有鬚

我都係估唔到聽佢講嘢係咁正，把聲仲勁溫柔

Ivana結婚嗰日

同意，佢應該喺想有突破所以先咁講
Btw ，佢真喺唯一一個無論佢處於咩狀況我都好鍾意嘅一個人無論由出道成個泰仔咁到變而家變韓仔我都喺咁鍾意佢

得閒聽新碟 真係好正

聽返尋日訪問唔似會出細cd喎

佢眨單眼都好得意 頭場情歸有

似會出大黑膠鬼鬼馬馬 講啲唔講啲

不過hybrid sacd通常都會出？dalia SI都有
仲要今次混音咁大工程 我覺得會有

佢真係點睇都好得意呀

可能曾經覆過我地果個就係（ff太多

唔知軟仔本人係咪連登仔

佢唔係話問公司睇下收益係幾多先咩，即係佢表示要睇下有冇錢，跟住梁文禮話佢係老闆跟住佢話錢嗰啲都唔到佢決定

上幾個post有人將軟仔啲舊相放左上唔知邊到
但我又搵唔番 有冇好心人可以share多次條link

但係佢又話1966唔係佢喎

好奇怪

突發！張敬軒裸體照流出！

好失望

佢咁蠱惑
我覺得佢係未plan好唔想講住

證明大家對佢有幾渴望

軟仔會唔會睇天竺鼠車車

大陸就大陸啦 內乜撚嘢地

係 起完底有咩發現?唔啱聽就拉真係叻仔

19年11月18日 嗰陣全世界都覺得佢奶共有咩問題？
佢係呢兩年先開始明確少少喳喎 我其他post撐佢唔見你講？唔好又gut個頭出嚟俾我屌啦

軟仔呢排成日share人地cover搞到我都想cover下

期待
等佢repost你

我部鋼琴而家係我WFH張枱
同埋太耐冇唱k有啲口痕

有冇巴絲參加
做澱粉仲要識得作埋詞

加油呀
諗好咩主題未呀

如果post咗 又見到軟仔睇咗但冇repost咪會好hurt

我覺得有啲可能只係為咗參與或者攞咗份禮物返去都未必熟點玩，但係如果畀咗知音人識貨嘅人可以將個院傳承落去仲要玩得唔錯嘅話我相信軟仔都會開心嘅，起碼佢見到唔係浪費咗啲樣嘢，同埋你知㗎啦多數而家啲後生仔唔係結他就係彈下琴好少中樂㗎嘛，所以當佢見到有呢啲人積極參與同傳統文化有關嘅互動，佢都應該好感恩，至於歌詞方面本身就表達出軟仔長期埋喺心入面就算建定係唔見到好，或者相隔幾遠對佢嘅愛始終不變永遠support佢，經歷咗咁多嘢仲有人support佢，佢會好開心嘅所以你見佢最近都不停report Story cover，你就真心知道佢同佢啲寵物都聽得好開心，就好似佢呢排經歷咗啲dark嘅嘢但係就我哋將佢帶返出去bright

俾佢睇到已經滿足

聽日新城知訊台 12-1pm

真係好有心 幫每個台訪問都拍條promo片

軟仔有個repost話人哋個琴要tune下我笑咗

做啦

邊個翻唱Blessing

Thanks
未聽過佢唱歌

佢話金唱片都未回本
但呢隻碟點止金唱片呀

個DJ都未講完就直接cut

其實唔一定 依家真係少人買碟 佢仲咁大隻

我唔太鍾意咁嘅訪問咁不如叫其他人上黎做算啦

所以大家一定要G持

講真 佢想介紹新人之前就應該先build up好自己 件production冇問題 但啲宣傳錯曬focus

但係我覺得明顯係個主持人有問題多過張敬軒囉
做啲野或者問嘅問題都唔係圍繞碟

軒自己應該都有啲想講其他人 但個量真係要控制下唔係硬遞埋黎 受眾就一定食㗎

之前已經多左部份講其他人 但個flow算ok 今次真係喧賓奪主 工作緊突登開嚟聽 點知係咁冇focus

或者其實唔洗個個電台訪問都講
講多啲Dr Chan仲好啦

個個都聽夠啦 同埋應該不宜講太多 始終唔開名

今日新城 勁爆樂勢力訪問cr:軒的故事

新城AV畫質訪問

唉

唔好咁快咁啦

20周年

不過講真二汶攞3月期 到時都唔知紅館俾唔俾開

20周年唔係唔開下話twins都開啦

唔明做gimmick有咩問題 唔做就真係浪費

一切都因為個肺炎

Walter Kwan 把聲有少少似Yoga

Walter Kwan嗰種「氣聲」一兩首歌係咁都OK, 但如果首首都係咁就會有種死唔斷氣嘅感覺

咁大個人都唔開side track concert

軒軒會唔會仲young

最鐘意無忘花

Me2!! 多謝軟仔介紹左呢隻歌
軟仔 / 2汶+Jer既版本都好中意

好想聽軒軒同Mary合唱

笑咗Kary

忽發奇想
隔夜茶入面嗰個「全部變渣滓」正字應該係讀渣「載」 定係渣「子」

正確讀音應該係「子」，「宰」係有邊讀邊讀錯咗

有冇聽過呢條女唱歌

啱啱有個韓星ig live聽兩座位跑車

竟然係呢首

喂呀

佢最多咪吸過半支煙

想知係邊個咁有taste

Live in passion medley
Do what you want +詩郵寄

Yes & No +stop the time+ deadline+孤單公園

呢兩段真係世界級
特別詩郵寄真係聽唔返cd版

同埋佢有哮喘同鼻敏感又點會食煙

唔好話佢已經四張嘢捱夜唔好 我00後已經捱唔到夜